# ЧатВдвоем
##### Место, где можно развлечься и пообщаться один на один с неизвестным собеседником, выбранным случайно. Никаких регистраций, все совершенно тайно. 

Больше никаких "один на один" и "совершенно тайно", теперь любой желающий, способный установить userscript (о том, что это и как это работает можно прочитать тут [http://m.habrahabr.ru/post/129343/](http://m.habrahabr.ru/post/129343/)), сможет читать переписку "аутистов", и в любой момент перехватить инициативу на себя. 

---

** Как это происходит? **

Ничего сверхъестественного. Мы начинаем два чата одновременно и копируем все что нам пишет "аутист" из первого чата во второй, а что пишет "аутист" из второго чата в первый. Это же можно делать и в ручную, но это слишком утомительно.    
    
Схема: [Аутист1] ⇆ [Двачер] ⇆ [Аутист2]

---

** Для чего это нужно? **

Вам не нужно это если вы ебырь-террорист и запросто можете развести любую девушку на контактик/фотки/вирт, вам не нужно это если переписка двух "аутистов" вас не смешит. Во всех остальных случаях - добро пожаловать. Тут вы сможете не прикладывая никаких усилий найти интересного собеседника. Разбавить скучную беседу "аутистов" необычным поворотом событий. Своевременно прервав автопересылку (подробнее в пункте Возможности), подменить обмен контактами. Свести "аутиста" с ума подсовывая ему в одном диалоге разных собеседников.

---

# Возможности
Зайдя на главную страницу, помимо кнопки "Начать чат" вы увидите кнопку "Траллить" (привет неизвестному, написавшему первоначальный скрипт), нажав на которую вы попадете в чудный мир "аутистов".

Настроить скрипт Вы можете меняя статусы функций простым нажатием на нее.

>[X] - Вкл   
>[ ] - Выкл

---

### Верхнее меню

##### Пересылать
>Включает/выключает автоматическую пересылку диалога, необходимо отключить если вы хотите перехватить инициативу на себя, либо полностью, либо на ручную пересылку сообщений с возможностью предварительного редактирования
##### Автодисконнект
>Разрывает диалог, если другой отключился, опция нужна для автоматизации поиска интересных собеседников, как только такие нашлись, рекомендуется отключить эту опцию, чтобы не потерять обоих
##### Авторестарт
>Как и предыдущая нужна для автоматизации поиска - автоматически нажимает кнопку "начать новую", эту опцию также необходимо отключить, если диалог вас заинтересовал, иначе при выходе одного из собеседников вся история сотреться и вы можете не успеть сохранить ее
##### Рестарт затянувшихся бесед
Рестартит короткие но долгие беседы. Работает нестабильно и лучше держать эту функцию выключенной если она вам не нужна.
##### Фильтровать контакты
Подавляет пересылку совсем явных контактов, полезно например когда аутисты хотят перейти вк.
#####Рестарт
>Разрывает диалог у обоих аутистов если они молчат или вам стало скучно наблюдать за их перепиской
#####Смотреть лог
>Позволяет читать лог текущей и прошлых бесед.

#####Справа от кажого сообщения имеются кнопка 
>отпр

>Они нужны при отключенной автопересылке ([ ] пересылать)
"отпр" - отправляет это сообщение в другой чат;

---

Цветовая дифференциация штанов
---------------
#####Для каждого из чатов:
>** Отсюда ** - это то сообщение, которое пришло в этот чат от "аутиста"

>** Сюда ** - то сообщение, которое мы послали, либо написав вручную, либо автопересылкой из другого чата.

---

# Установка
** Mozilla Firefox **
 
 1. Качаем плагин [greasemonkey](https://addons.mozilla.org/ru/firefox/addon/greasemonkey/)
 2. Заходим [сюда](https://bitbucket.org/2ch_dev/cvd_double/raw/master/cvt2.user.js) и greasemonkey сама предложит установить скрипт
 3. Соглашаемся
 4. ???
 5. PROFIT

---

** Google Chrome **

 1. Качаем плагин [Tampermonkey](https://chrome.google.com/webstore/detail/tampermonkey/dhdgffkkebhmkfjojejmpbldmpobfkfo?utm_source=chrome-ntp-icon)
 2. Заходим [сюда](https://bitbucket.org/2ch_dev/cvd_double/raw/master/cvt2.user.js) и Tampermonkey сама предложит установить скрипт
 3. Жмем кнопку Install
 4. ???
 5. PROFIT

---

Чтобы начать тралить заходим на сайт [ЧатВдвоем](http://chatvdvoem.ru/) и нажимаем кнопку **"Траллеть"**